# Баг-репорты

| **Порядковый номер баг-репорта** | **Заголовок** | **Серьезность** | **Приоритет** | **Предшествующие условия** | **Шаги для воспроизведения** | **Ожидаемый результат** | **Фактический результат** | **Окружение** ||
|---------------|--------------|------------------|----------------|-------------|--------------|-------------------|-----------|---------------|--------------|
| Баг №1 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "О компании". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "essage: [passUserExperimentsToAnalytics]: нет "gaData";" | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 |     
| Баг №2 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Реквизиты". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "TypeError: DDManager Custom Event "Viewed Product Listing" Error". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 |     
| Баг №3 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Реквизиты". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "error loading "library" error="Error: script error "https://top-fwz1.mail.ru/js/code.js". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 |    
| Баг №4 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Партнёрская программа". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "error loading "library" error="Error: script error "https://api.flocktory.com/v2/loader.js?site_id=2319". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 |  
| Баг №5 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Партнёрская программа". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "error loading "library" error="Error: script error "https://cdn.retailrocket.ru/content/javascript/tracking.js". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 |  
| Баг №6 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "О компании". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "Uncaught (in promise) TypeError: NetworkError when attempting to fetch resource". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 | 
| Баг №7 | Ошибка в консоли браузера при переходе по ссылке Большой розыгрыш | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти по ссылке "Большой розыгрыш". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "TypeError: DDManager Custom Event "Viewed Campaign" Error". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 | 
| Баг №8 | Ошибка в консоли браузера при просмотре изображений на странице установки приложения| minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти по ссылке Мобильное приложение. 3) На открывшейся странице выбрать Android. 4) На открывшейся странице нажать на первое изобрражение с приложением. |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "Uncaught Error: Syntax error, unrecognized expression: #". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 | 
| Баг №9 | Ошибка в консоли браузера при возврате на главную страницу со страницы установки приложения| minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти по ссылке Мобильное приложение. 3) На открывшейся странице выбрать Android. 4) На открывшейся странице нажать на первое изобрражение с приложением. 5) Нажать на кнопку "назад" в браузере. |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "GET https://pxl.adspire.io/?sid=291&v=1&e=comeIn&uid=[object Promise]&params= Status 403 Forbidden". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 | 
| Баг №10 | Ошибка в консоли браузера при возврате на два шага выше из карточки товара | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Выбрать товар, перейти в карточку товара. 3) Добавить товар в Избранное (нажать на символ сердце). 4) Перейти на два шага выше в каталоге. |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибки: "message: Multiple popovers with the same name detected;", "message: Обработчик для CatalogItemPriceInfo-600010957882_31155/31155/ не найден". | macOS Ventura 13.3.1, браузер Firefox 113.0.1 | 
| Баг №11 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Реквизиты". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "Запрос из постороннего источника заблокирован: Политика одного источника запрещает чтение удаленного ресурса на https://cms-res.online.sberbank.ru/sberid/BlackList/Button/No_Button.json. (Причина: не удалось выполнить запрос CORS). Код состояния: (null).". | Windows 11 (64-разрядная операционная система), браузер Firefox 121.0.1 (64-разрядный) |    
| Баг №12 | Ошибка в консоли браузера при переходе по гиперссылке в футере страницы | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в футер стартовой страницы, нажать "Реквизиты". |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | В консоли браузера ошибка: "Open api access error node_modules.2a9e4a73.js:99:418". | Windows 11 (64-разрядная операционная система), браузер Firefox 121.0.1 (64-разрядный) |
| Баг №13 | Ошибка в консоли браузера при переходе в категории товаров в каталоге | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в каталог. 3) Выбрать категорию товаров. |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | page url: https://megamarket.ru/catalog/novogodnie-snezhnye-shary/; message: render; details: TypeError, r.brandsLinks is null, 63298/setup/wr<@https://extra-cdn.sbermegamarket.ru/static/dist/catalog.ff501f37.js:66:23661 | Windows 10 (64-разрядная операционная система), браузер Firefox 121.0.1 (64-разрядный) |
| Баг №14 | Ошибка в консоли браузера при переходе в категории товаров в каталоге | minor | low |  1) Открыть https://megamarket.ru/ 2) Перейти в каталог. 3) Выбрать категорию товаров. |  В консоли браузера отсутствуют ошибки. | Cross-Origin Request Blocked: The Same Origin Policy disallows reading the remote resource at https://vk.com/rtrg?p (https://vk.com/rtrg?p=VK-RTRG-1042270-gnJEy&products_event=view_search&price_list_id=343773&e=1&i=0&metatag_url=https%3A%2F%2Fmegamarket.ru%2F&metatag_title=%D0%9C%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%B5%D1%82%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%B9%D1%81%20megamarket.ru%20-%20%D0%BC%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%20%D0%B2%D1%8B%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D0%BF%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BF%D0%BE%D0%BA&products_params=%7B%22search_string%22%3A%22%D1%81%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B5%20%D0%B3%D0%B8%D1%80%D0%BB%D1%8F%D0%BD%D0%B4%D1%8B%20%D0%B8%20%D1%84%D0%B8%D0%B3%D1%83%D1%80%D1%8B%22%2C%22products_recommended_ids%22%3A%5B%22600008752632_15248%22%2C%22100037294022_42598%22%2C%22600009052592_76473%22%2C%22600009052586_105276%22%5D%7D) | Windows 10 (64-разрядная операционная система), браузер Firefox 121.0.1 (64-разрядный) |